麥當勞！我屌你老母！

事咁的...
去咗麥當勞食野，咁見到牛仔安格斯幅相
賣相咁吸引，就即刻叫咗個餐黎食！再加雞翼同凍奶茶心諗：今晚真係滿足

食完薯條>雞翼>再打開個包.......

雖然知道喺香港地，“圖片與事實不符”係好撚正常，但竟然同張相差咁撚遠？！屌你老母！！

咪囉 把刀都無埋

係冇咗頂帽

有次成日無食野收夜去老麥叫呢個包， 個洋蔥圈硬撚到

個洋蔥圏放喺我個頭上面既話做光環都嫌細

我想食番至尊漢堡/至尊安格斯

不嬲廣告信一成...都死啦